## Список сущностей, свойств и связей

![Таблица сущностей](Images/Сущности.png)

**Связи**:
- Добавление в группу **Один ко многим**
- задать роль **один к одному**
- войти в систему **один к одному**
- создать чат **Один ко многим**
- добавить пользователя в чат **Один ко многим**
- отправить сообщение **Один ко многим**
 
 
 ## ER-диаграмма
 
 ![ER-диаграмма](Images/ER%20Diagram.png)
 
 ## Даталогическая модель
  
  ![Даталогическая модель](Images/Даталогическая%20модель.png)